（痴漢動起來）中国男在東京街頭強吻陌生女子

一名30歲的中國籍男子日前走在日本東京街頭時，突然壓倒另一名完全不認識的女性，並對其強吻，目前男子已遭警方逮補。男子辯稱，因為兩人在街上遇到，且想讓路的方向一致，他便以為女子對他有興趣，因此才會做出猥褻動作。

日媒「ANNnewsCH」報導，一名30歲的男子李海峰為中國籍，他在去年12月某天晚間準備從江戶川區回家，在路上遇到另一名迎面走來年約30歲的女子，他竟突然將女子壓倒在地，並強行親吻她，還做出其他猥褻行為，事後遭到警方逮補。

警方指出，李海峰當時是酒醉狀態，他與被害女子並不認識，只是因為兩人要擦肩而過，恰好想要讓路的方向一致，他便「以為女子對自己有興趣」，才對她做出猥褻行為，但李海峰只承認有強吻女子，對於其他指控表示「都不記得」，否認將女子壓倒在地與其他猥褻行為。

網友對此一片撻伐，痛批「跟蹤狂的思考模式好可怕，行動力高的更可怕」、「喝醉什麼事都做得出來」、「真給人添麻煩」。

有無同時亮劍？

睇左AVOP404？

又老作

依個好舊la wor...我唔知舊年定前年已經見過依個新聞

讓路方向一致就以為對方鍾意佢
毒撚到落地核